hkbn sales入

打算升個上網+家居電話plan
留聯絡方法

冇hkbn sale？